有冇咩歌聽落會涼啲？

熱到癲喇

let's get wet

熱辣辣熱辣辣

芒果奶西

涼涼夜里為你思念成河

愈聽愈炆
個咁嘅肉緊樣同唱腔

相對濕度

紅日

大熱

浮生若水 唔錯
好似喺條河入面咁

lok fa lau water

正！

Flower Flower - 夏

涼風有信

清開冷氣吧啦

涼涼

全身暑假

它它它燒滾我, i'm on fire~~

吹呀吹，讓這風吹

正！！

登陸太陽

月亮光光，月亮光光

為何你令我活到仲夏仍像初冬~~

Four portraits

Rubberband 小涼伴

炎熱東京

讓一切隨風

冷雨夜

冷冷雨 wo~

好提議

櫻吹雪

弱水三千

呢首我開post之後有聽
一轉身可以化進了杯中 好有畫面

高質

咁唔係應該聽秋咩

btw,

好冰涼

夏日寒風

mans not hot

井